其實班奶共藝人真係好撚癲

今次唔係護旗手咁簡單 屌你佢地支持緊集中營強制勞動一個種族

俾我龜縮奶少次算

班垃圾出少句聲都唔撚得 趕住上位含撚

悶咗一年
開返演唱會香港人咪一樣狗衝

無骨氣民族
當然會養出一班無腰骨偶像

屌你今次係集中營wor 睇下德國今時今日仲俾人屌緊當年做過啲咁既野

呢班奶共藝人唔洗諗住甩到身

屌我做乜？
因為睇得準？

咪等兩年，肯定到時香港係扮失憶狗衝搶飛